例如，Fashion Snoops利用人工智能在互聯網上搜索流行詞彙和新穎的俚語，這些詞有可能發展成時髦的東西。 精通技術的時尚預測者已經知道兩年後你會穿什麼了 
 你的書叫《避難所》，但它的大部分內容是對我們談論“彈性”這個流行語時的意思的重新思考。 “人們期望一個女人以某種方式悲傷。” 一位母親在失去年幼的兒子後學到的關於創傷和力量|Belinda Luscombe 
 定製化、舒適、包容性和環保意識是今年最熱門的運動和戶外創新的流行語。 2020年最令人興奮的8項運動和戶外產品Stan Horaczek和Rob Verger | 2020年12月4日|大眾科學 
 那是20世紀90年代，在大數據或深度學習成為流行語之前，還有很多很多年。 5位科學家講述改變了他們生活的英雄-第93期:先驅，艾倫·萊特曼，霍普·賈倫，羅伯特·薩波爾斯基，|，2020年12月2日| 
 定製化、舒適、包容和環保意識是今年最熱門的運動和戶外創新的熱門詞彙。 2020年100個最偉大的創新|科普工作者| 2020年12月2日|科普 
 後者尤其成為硅谷初創企業的流行語。 比爾·蓋茨的互聯網末日預言成真|Kyle Chayka | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 一個話題標籤(或任何時髦詞彙)無處不在的危險在於，人們很容易忘記它的起源。 2014年5月28日|DAILY BEAST 
 “這是為會議準備的; 這是2013年商業模式的流行語，”她笑著說。 紐約時報編輯Jill Abramson談波士頓和女性編輯|Nina Strochlic | 2013年5月7日|DAILY BEAST 
 來自以色列的威脅又開始了，有了新的編排和新的流行語:“豁免區”。 Bibi 's Three step Forward, One Back |Trita Parsi | 2012年10月11日|DAILY BEAST 
 這是一個很好的時髦詞，但與我們的治理原則相違背。 副總統辯論直播博客|Justin Green | 2012年10月11日|DAILY BEAST 
 “網絡經濟”最初是一個流行詞，集“net”、“network”和“economy”於一體。 文盲的文明|米海·納丁